\begin{center}
\index{Brand i stugan}
\subsection*{\large{\\Brand i stugan}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Nu har vi ljus}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Nu har vi ljus, här i vårt hus,\\
Far han har tagit sig ett duktigt rus.\\
Mor hon är full, faller omkull,\\
välter ett ljus.\\
Se hur alla barnen brinner inne,\\
fjorton stycken, lilla Karl i minne.\\
Farfar trogen, han säljer plogen\\
och drar åt skogen på krogen.\\